★颶風會否由死去的怨氣 集結而成？

想知

宇宙萬物好多嘢，現在人類是不清楚的

如果係就唔會咁q多個風都打唔中香港

近日跳樓個堆？

游b有人老左不在人世你就會發現有個颶風專追住你黎打

外星生命體武器

咁證明香港死得人少，颱風都講民主，唔夠票多你點指使到佢吹邊